致新手議員：小心覆核選舉開支，否則浪費手足心血

選舉開支要報數，唔係咁隨便既事
唔識真係要請教泛民啲老屎忽

另外，好多素人空降，請多學習地區工作
面面俱圓，唔係純打政治牌，咁先係長治久安既策略

仲有一件事好可惜，我都希望身為議員既你，唔好再企係前線，否則被捕只會浪費手足心機，最重要唔好覺得只有係前線先係有貢獻

請你係中後方全力支援手足

少少意見，希望見到你將來可以連任

唔好好似鄭錦滿咁

無錯

幫你推

推

有用 推

一定要做得好過禮義廉 咁先可以展做長有 亦要記得不割 同照手足呀

推
但有冇直接啲嘅方法俾到佢地睇?FB?

兄弟爬山，各自努力，每個人做好自己個崗位幫到大家/民主就夠

～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～～～重要提示：區議員唔洗宣誓啊～～

可以考慮下做地區物資收集站(e.g. 60926)+一段物資派發站(e.g. p95)

一般